[一人N個] 為咗瘦你可以去到幾盡

1.試過每食完一餐就去廁所扣喉,務求將所有食過嘅嘢嘔曬出嚟

2.連續1個禮拜每日齋食一兩個蘋果

3.每日飲5L水,飲到想嘔

ps.真係唔好去嘗試!!! 會搞到個身體差曬 ( 尤其係第1,2項)

每日跑5-10km

有個fd食極唔肥點算

瘦左幾多

每日5升水
我驚你心臟出事

係你啲方法on9啫
咁樣減好易反彈

7點唔食晚飯瞓教 每日只食2餐 只飲水

冇反彈過
因為之後有做返運動

食早午餐, 夜晚唔食, 行多DD路

同人唔同命

算你啦
營養緊要過直接唔吸收

扣喉加飲水,維持咗半個月到,瘦咗5kg

嗰陣我都有驚過會唔會水中毒

你啱 嗰排真係踎低起身見頭暈

1. on9
2. 會減慢新陳代謝 越減越慢
3. 飲得過多唔會減得快咗

扣喉
飲尿
食瀉藥

飲尿 屌你認真？！

兩個禮拜唔食任何澱粉質野，淨係食菜同烚蛋
果段時期個人變到極懆底，係之後頂唔順食返澱粉質之後先變返正常

一日八次

唔食澱粉質但躁底架咩?

都唔算多其實

我覺得戒澱粉質冇乜問題 唔同人有唔同嘅體質

血糖低都會燥
我肚餓果陣會好燥黑曬面

扣喉 而家會唔會好易就嘔